[I/A]啱啱新出刺客教條：起義，有冇人都有玩？

官網：

del左啦 又係課金game
我原本想慢慢玩
但做得好差